 prestar anualmente ao congresso nacional dentro de sessenta dias após a abertura da sessão legislativa as contas referentes ao exercício anterior inciso vinte e cinco   prover e extinguir os cargos públicos federais na forma da lei inciso vinte e seis   editar medidas provisórias com força de lei nos termos do artigo sessenta e dois 